公喜山狗帶領智利世界盃外圍賽出局

好抵死呀

成日以為自己好勁 超晒隊友班果隻

終於收皮

55分鐘，山齊士放倒卡斯米路送出罰球，巴禾甩手，保連奴跟上輕鬆補射得手，巴西1-0！

2分鐘後巴西再下一城！山齊士前場進攻被搶斷，隨後巴西快速反擊 2-0！

巴禾